點解誠哥十蚊一隻賣KF94就良心價？原價其實一，兩蚊

點解其他人賣口罩五，六蚊一隻就係發國難財？

敢係連登屌誠哥 未死過

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

來貨加運輸成本都加左啦

原價係3蚊, 仲未計空運費

又雙重標準

姐係發國難財喇

樓主d貨蟹撚晒？

垃圾

咁你覺得十蚊一個KF94係良心價？

KF94 呢隻係中產客戶群用, 原價都係貴. 唔會 1蚊個.
你可以等屈臣氏 $49 50個 日本 大陸造.

我係奇怪冇人屌十蚊一個貴姐

普通不織布成本兩毫啦
你老母臭閪

連登仔不嬲離地
demand&supply基本野都未識

我一月係g market 1，2蚊，放題式任買

KF94 邊個人賣到5,6蚊

咁藥房賣十蚊一個日本口罩又比人屌到化

以誠哥副身家唔洗貪嗰一百幾十
所以唔覺佢發國難財

藥房就差嗰一百幾十交租
所以點睇都係發國難財

我明係雙標架，講到明比你聽我對藥房有偏見

誠哥handcarry，佢人工點計

有無order detail 睇吓？

唔係
2毫一個就差唔多
對嗎？

咁似鄧X標啲口吻嘅？成本2毫子個

$60 10個 係$6個喎

應該咁講啦

人哋李嘉誠或者大商家買個價錢就唔同我哋上網bit，人地用批發價

不過有啲人用低個市價、高過成本價嘅價錢買返嚟番畀香港人，畀人屌到冚家剷話發國難財

呢個就係心灰意冷嘅原因囉

出面啲n95炒到30 40蚊一個，大佬我早三個月前 唔包郵費8蚊包埋郵費11蚊，入咗幾箱返嚟諗住喺大學益街坊

點知都畀人屌鳩我食人血饅頭

班友根本上唔知道乜嘢叫demand and supply，大佬我唔賺你，supplier也都賺咗我啦

咁咪轉介返喺你哋身上囉

我一蚊都冇攞到淨係幫你做中介commission都冇，都要畀人屌

未睇清楚事實就: 屌你老母發國難財食人血饅頭

知道來貨價都好撚貴就: 陰聲細氣180度轉變,兩盒thx

香港人根本係死賤種 12月尾一月頭都講咗話一定要入貨㗎啦，你班死賤種唔入貨

人哋幫你抆屎要返少少成本就屌鳩人哋，大聲夾惡底， 鬼唔望今次武漢肺炎係達爾文再世，淘汰埋你班香港垃圾支那賤種

我都想知
上年我係弘大 olive young 買隻KF80都要1000won 一個.. 計返都差唔多7蚊隻

誠哥由呢半年俾人又捧返上天
之前明明係全港打佢工既吸血鬼之一

人地既成本價係包括人工,搬運,人工又至少包括採購,零售,仲未計係咪批發價買入,搬運,物流,裝箱成本又無計,仲有大量不知名支出

如果只係計口罩生產成本既人而進行批鬥應該只有兩種人
1.弱智
2.bill tang同樓主
ps.兩種人亦可以同時係同一種人

樓主都係無考慮乜野係市場

sorry我柒左，以為60蚊 6個

樓主離撚哂地 KF94都唔柒知

人哋李嘉誠或者大商家買個價錢就唔同我哋上網bit，人地用批發價
你點知?有無單?
我朋友做開醫療生意話韓國廠自己都大幅度加批發價喎
唔想比人話風向撚最好就貼下誠哥批發價既證據啦

你唔係柒
你弱智姐

咪L要囉 你係條街揾$6一個KF94比我？

樓主姓鄧？

不如你試下兩蚊隻攞到貨先
二月頭gmarket 3蚊個既單都比人cut 晒

KF94喎 6蚊個算派添啦

對比香港政府,佢有資格比人捧喎
平時打工佢條件唔好都係明買明賣
但係有事佢會出手救香港人,點駁?

我意思係呀人哋大量入貨呀個價錢點都會平過你ebay呀

我就唔撚信大量咁入貨會貴過我哋喺Amazon一盒一盒咁買

就算人哋批發價同三個月前買唔同點都會平過我哋喺amazon ebay一盒一盒咁買啦

同埋我個重點都唔係講李嘉誠佢哋唔好，係講緊香港人又要diu又要用自己,又冇能力買又唔肯聽人講

數學大師

旺角d KF94唔係90蚊3個咩？
相對算平lor 計翻運費成本好似都係賺3 4蚊

KF94 $6都貴?
而家入貨價應該都貴唔少

我又唔介意比錢佢賺

即係估啦

知唔知貨品點訂價

韓國本土都賣緊2000-3000won一隻

連登仔: 自由市場大曬咩 呢啲必需品你就應該蝕住嚟賣

一月幾先...

6蚊個喎大佬
btw 樓主應該係做政府 唔怪得之醫管局唔肯買人地成本價口罩
一定要$5.4買

五六蚊係賣外科口罩
KF94去到25-40 銅鑼灣大把
5 6蚊NF94唔良心？

3m n普通版n95要1美元一個 未計運費
不用運費等成本嗎

若閣下不能接受現在高昂價格，請待大概5月後，疫症過後，價格回復正常水平才購買

好多傻仔覺得呢個世界個個都搞手只求打個和

賣得貴唔係因為佢值
而係佢賣到貴一貴仲有on9仔買

藍絲都話一個成本兩毫
全世界都係炒價

大佬呀， 唔好咁癲la

我就唔撚柒信你同廠商批發買會貴過連鎖店或者網購單買呀?

你問我有冇證據我實冇?

不過你覺得會唔會其實批發商嘅價錢係貴過連鎖店，咁連鎖店蝕錢咁做畀我哋呢

呢啲Post都上熱門 拉

唔蝕住賣就係無良心

良心定義係做義工，再嘔返突

KF94 口罩有人買緊 五到六蚊一隻咩?邊度/?????

六蚊一隻先啱

你唔好用，完！

本身一開始未個個買果陣我睇過n95 8xxx amazon都4蚊隻
有幾貴?

誠哥屈臣氏，不過賣完

唔止求打個和 直頭要蝕錢賣俾樓主啦
樓主跟哂政府邏輯

起下佢底大概會估到

我上面講得好清楚,韓國廠商都加批發價
加到貴過爆之前既零售價
如果今日誠哥買到貴過爆之前既零售價
我係信,因為我真係識人
而你只係鳩估,完

我比一皮你，你用一兩蚊一個既價位幫我買ok?
唔該晒

咁你有無平野賣呀
講到咁撚清高

叫佢地自己去搵貨源,剩係識得攞成本價計,個個坐係度計成本價,真係想飯來張口,喂埋佢地食.

新年個排去完韓國返黎 當地買3000韓圜一個
自己諗

樓主讀緊小學 唔識計數

證據呢？

$6個貴你老母
傻閪

你依樣就錯哂啦
依段時間就係咁奇撚怪
批貨價貴撚過你代購多多聲
點解？你代購小量買，可能自己撲，可能有相熟既拆比你

但班供應商中間人，佢有大量口罩，佢就係要食水深，我有一批大量，個價有咁貴得咁貴。你唔要？大把人要

係呀，又係需求供給呀。散客有錢啲定可以大批拎貨既有錢啲呀？

又寧願屌同路人都唔屌藍絲

你死啦 屌誠爸爸

我出5元隻,100隻,thx

乜撚野叫良心價
平過當時市價已經係良心價啦
d on9用爆之前既價去衡量?
唔好去屌下太古城以前賣100萬

條友數都未識計

連登標準

係

樓主做乜改名？

自己上gmarket睇下廠直出既seller咩價咪知囉

行商就係咁 一層cap一層水 算唔算良唔良心係比較 係同一時間對比其他鋪 唔係叫你對2個月前

死開啦1月

唔係 最好唔洗錢
啲運費啊廠商加個啲價誠仔食晒最好

誠哥賣6蚊隻
藥房賣緊$3x

邊度有1-2蚊
樓主幫我手入10隻

小學除數都未撚識計

有冇剩，原價放俾街坊啦

佢賣外科口罩無加過價
kf94 拎貨幾錢先

韓國kf94都要2000W一隻啦
樓豬on99食米唔知米貴

睇佢話之前返大學賣,估佢未畢業,或者出黎做野無耐
根本唔知個市場點玩
用正常情況既數據去估依加個波動市場
小朋友即係小朋友

KF94本身都唔平, 疫症之後仲加晒價喎

捉到墨b

上個月響韓國睇都要15蚊一個，唔怕，其實你想撩交嘈姐，出黎啦屌你老母，都唔知你呢d人存在響呢個世界為乜

何啟明 同 鄧家彪 上連登

$60蚊10個係10蚊個？
點計到

因為達哥Rock哥表曬態都係藍絲

李萬璣誠哥冇表過態都係手足

觀感大於一切

咁你句識人有咩意義
見你chur得佢咁行以為有料爆
有少少失望

咁盾牌賣3蚊隻lv1口罩又俾人屌
明明我果日去尖沙咀見到湖北口罩都5蚊隻
然後尋日卓悅又3蚊隻都無人屌
兒登仔啲n重標準真係好癲
跟住成班藥房打手叫冇得炒又上水屌

btw 誠哥賣得勁平個批
其實應該係蝕做
當慈善同埋等人跪拜下佢

供應商而家直情中間人都可以飛起
個個自動自覺去供應商門口跪求

屌你估百街得一間牙

我問親啲批發商，個價貴撚到
特別係kf94
啲代購仲平過我問批發商個成本價
根本大批拎就更加貴
佢哋囤起晒啲貨賣

原價？你到底知唔知「真正」現實世界嘅市價幾多？

盾牌比人屌係佢囤貨再同人講自己一直都冇貨

關咩觀感事?
首先李萬璣係手足我唔認同

我自己就憑實際行動判斷既
達哥Rock哥今日講一萬句光時都唔會夠誠哥一巴一巴煎落林鄭塊面到咁應囉,柒婆果頭話租車都難,誠哥轉頭用專機親身送裝,咁唔係仲有效過柒達做任何野?唔通要誠哥企前線食幾棍先叫手足呀?

我都覺得幾千萬買層得幾百呎既樓好唔良心

運費你比左？

因為你無了解清楚囉

公司個韓國人上司都話佢嗰邊啲口罩貴咗好多，原價好似都要3-4蚊一個，依家貴咗，加埋運費，誠哥自己又要賺錢

10蚊一個係咪良心價我唔肯定，但唔會覺得係炒價先囉

仲要講埋d鳩野 小學雞咁

分化撚

盾牌比人屌好明顯係佢個唔買就撚就既態度啦
兒登仔以為溝埋一齊講就係道理

屌你老母 柒左就pin 返呢段message 澄清啦

好過淋病派錢比大陸西

條傻閪衝出黎柒

其實佢有貨咪又係放俾藥房炒到300盒
而家佢自己留係到賣150盒
作為消費者我唔覺得有任何問題
實際上我俾少佐錢
淨係見到班藥房打手冇得賺係度嘈

我無理由叫人影張批單公開係到貼架
而我講既野係gmarket都好易證實到

呢個我都認同
個pr真係食得屎
但係150賣比我覺得毫無問題

10 蚊個我依家呢刻都狗衝

弱智連衛兵乜撚野都放上黎分化

樓主朱凱迪真人上連登

我俾廿蚊你，你俾10個kf94我ok?

你出街行一轉睇吓
出面KF94賣25蚊一個
你買5個比我好無

不如你話兩毫紙喇柒頭皮

問題係好早已經有人落左單，佢特登唔發貨，一路拖住人，原來係佢係到囤貨炒賣
仲要屌9人買唔起 就等無哂事先買

呢個咪就係佢比人屌既原因囉,唔係因為價錢呀on9

對於某啲人黎講 要免費送埋上門俾你先叫做有良心

你而家叫佢畀證據證明佢真係識人Jm9
要證明到先可以畀facts？
想請問你想佢點證明

最直接簡單個證據畀左你又問有咩意義 又少少失望
點解要成個怨婦咁 有咩意義
對你都有少少失望

其實點解戴kf94，佢標準係差過n95

條傻仔pr係串得制
但係fb班道德撚攞返上年個價出嚟話佢食人血饅頭
話廠開倉就要20賣出去
我真心覺得cls

你可以自己飛去韓國去廠門口拎報價 記得帶定cash

誠哥賣10蚊 佢分分鐘係蝕賣

KF94 ,我入2萬個都要15蚊 一個 ? 番100萬就可以落到11蚊
定係城哥蝕少少當係廣告費
佢100萬個 每個蝕5蚊 ..都係500萬...
百佳,屈臣氏,長江,和黃要一年的廣告費 ,仲未計一王二子D民意轉向
佢蝕1000萬..佢都賺都笑...
但係市民有平口罩買,佢又慳左同賺左...
WHY NOT ???

$60@10個KE94= 6蚊一個
樓豬係單純唔識計數定係俾人鬧到仆街嘅抬價藥房佬?

咁以後是但加句識人就搞掂啦
我唔係叫佢證明識人，係證明佢講嗰件事
然後佢叫我自己上網查
咁佢話自己識人有咩意義？
上網查野要識人先查到？

樓豬唔識計數就少d 出來柒啦

必須要教育港豬

貴買貴賣已經係炒賣行為
樓都一樣
因為來貨價貴
我好辛苦先買到返嚟
接近成本價賣比你
手快有手慢無
你唔係屌我炒樓牙？

由阿布泰，日本城，到hktv卓悅賣口罩
我都唔明點解賣口罩就係有良心

賣口罩即使成本價賣
其至每盒蝕十蚊咁賣
都賺咗宣傳費
賣口罩呢個行為本身已經產生巨大效益

你頂多可以話佢間公司有辦法
能夠响呢個時勢搵到口罩
但絕對同良心無關
我唔明點解會同良心扯上關係

再講丫
唔係你班商家全地球咁大手掃
普羅市民自己都訂到
市面又唔會咁短缺

所以讚揚人賣口罩同叫殺父仇人做老豆一樣
港豬唔死都無用

近排改

樓主你用10蚊賣一個KF94比我

邊個唔係送邊個就係仆街

做人冇公關，食屎架喇
由頭到尾唔關價錢事

總有班人係弱能智嘅
體諒下佢哋智商

咪同條五毛吹啦！
佢咁開post明顯唔係香港人

KF94口罩，普通藥房市價賣緊幾錢
點解賣10蚊/個會唔鬧
知道市價咪唔鬧囉！

全世界有好多地方都限制出口
以前可能打個電話傾幾秒中或者禁個制就落到單
依家唔知打幾多個電話先搵到貨，仲要傾下啲貨運安排
分分中仲未比人限買既數量

就咁計多左成堆功夫要做成本價上升都好合理啦

同埋雖然誠哥有錢，但都無咁既權力都迫人賣比佢
要屌就屌政府唔規管依啲防疫用品
成日講自由市場大佬依家死得人，個政府都仲鳩下鳩下咁。
一個人奶左野你諗下為個社區增加多左幾多成本？
仲未計繼續傳開去
要屌人地賣得鬼既同時唔該你屌鳩埋政府

洗唔洗咁惡

咪撚on9啦 韓國本土都賣緊7蚊個啊 係講緊見過最平7蚊個！ 運翻香港人工運費唔洗錢？

6蚊一個
樓主仲要話人
Cls

屌 唔係覺得誠哥會諗個小小錢呀ma? 佢十億十億都係咁派出去啦

以前外科口罩都係1蚊個左右，依加黃店都2蚊個
KF94上面話以前3蚊個左右，依加6蚊有幾過分?
物料貴，貨貴，運輸變哂空運又貴

我近排見到藥房KF94係28-35蚊1個

agger

樓主有幾多個喺手呀 快啲原價良心價放晒出嚟啦

買唔到呱
BTW好奇問吓，依家N95咩價位？係咪平過KF94？
（利伸：好耐冇出過街）

數都未識計收皮啦
block左你條on9仔先

依個moment 你6蚊入到真KF94
我幫你要100萬個又點話😵
埋廠問100萬個成本都要十頭至十中呀

樓豬呢啲引戰狗唔洗理佢

所以見到人話誠哥一定入得平真係笑左出黎
唔係分化咁一定係入世未深

空運wo ching 仲要全球口罩荒 唔加價會好蝕

自己去深水埗買啲不織布自己黏埋黎用仲平呀

KF94 同 N95 邊個勁啲?

來貨同運送唔洗錢？
Think before you talk shit

點解誠哥十蚊一隻賣KF94就良心價？原價其實一，兩蚊

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登數學家

已讀✔️✔️

咁既價錢 計埋運費 仲唔係打手求打個和
好撚良心喇ching 我早兩日見到街賣30蚊一隻

屌你老母垃撚圾 小學加減數都未計好走出黎鳩屌

罷買囉

好撚可悲，數都未識計就屌9人

拉

樓主諗D野同醫管局一樣, 一樣咁弱智

其實KF94 ,正價都好似要7-9 一個

上星期街買kf94 $18個

韓國網店連運費都15$ up...誠哥真係衰格，發國難財賣10$一個，又走去捐錢比食肆，真係好國難呀

米又係，來貨價明點明明唔洗一舊水，而家又成舊水賣比客

唔好球啦，嚟貨價都貴左

睇嚟今屆嘅諾貝爾數學獎 已經有定人選

3-2+1=4 樓主數學攞U $6=$10

買米唔知米貴。而家kf94 十蚊個唔係炒價黎。邊間都唔會屌

12中韓國市面買到，都係圍返港幣6-7蚊一個，獨立包裝